夜媽媽有無人講鬼故聽？

想嚇到癩屎

你望下後面

有無第二啲

起我底

你開語音可能有人講俾你聽呢

我都有個

最深刻印象一次
個晚兩點幾飲完酒少少醉
搭𨋢返屋企
一入𨋢已經寒寒地
一關門個下頭頂通風位就有聲
一把女人聲一把細佬聲
不過好撚鬼食泥講野一舊舊聽唔明
嚇鳩死

對住塊鏡笑

痴線